肥屍rip 日 已經block 完全block 左佢了

佢入左黎未？如果佢個鬼魂入左黎，你幫我同佢裝三支香

block左你了
扮肥絲扮得咁爽？
block撚埋右

引埋佢班支持者出黎block

佢入左黎未？如果佢個鬼魂入左黎，未全封ga 連登仔 幫我同佢裝三支香

手起刀落！爽到仆街！

rip \|/